剛退出王室！梅根委託律師 對哈利提離婚

英國哈利王子與妻子梅根感情深厚，自從兩人正式退出王室後，不少民眾好奇夫妻倆在美國會展開什麼樣的新生活。不料，近日外國雜誌出了一篇報導，以「離婚文件外洩」為標題，指稱梅根利用哈利提升自己的知名度，待時機成熟後，就會聘請王牌律師打離婚官司，此一消息傳出後，讓外界一片譁然。

根據八卦雜誌《Woman's Day》報導，有知情人士爆料，梅根把哈利從英國帶到美國，就是為了享受名人生活，再加上哈利已脫離王室，梅根等於變成「自由身」，因此報導內容還提到，梅根早已偷偷去拜訪「好萊塢重量級律師」，正在著手進行離婚訴訟的準備。

不過，對於此項消息，專門闢謠八卦報導的網站，特別發了一篇文章澄清，質疑雜誌提到「離婚文件」，內文卻無法看到任何一張相關圖片，或是更詳盡的內容，僅憑「知情人士」的說法，根本不值得採信，認為《Woman's Day》只是想要藉此抹黑梅根，並斥責「產出類似造謠的報導，該雜誌應該要覺得可恥」。

正臭雞

nigger bitch

叫左咪搵呢個美國臭雞
學阿哥 搵個英國淑女，咪咩事都沒

古天奴真係麻撚煩....

脫左皇室再離其實冇著數

唔信

標題黨
個個又唔睇內文

如果係真 條女真係識玩

No evidence

搬出即飛

本來嫁入皇室係諗住享福, 而家做番凡人要捱,
個王子自小嬌身慣養, 乜都唔識做, 連自理能力都冇,
離開左皇室, 仲要照顧埋個王子, 想放棄都正常

打完J唔要咸相

Aka迪士尼灰姑娘現實版

內容話好大機會假
...

fake news

真假呢隻都係臭閪溺架

唔知真定假,但美國人離婚當食生菜就真嘅.

係就有趣了

係唔係之後咪知囉,

不過我覺得除非你係低能,
否則過橋抽板呢D搞臭自己個朵既野, 正常都靜雞雞做,

正常少少都唔會咁揚

痴線啦... 英國小報成日老作

你都on9,人地去過阿富汗打仗架
你?留係屋企打飛機喳

你真係冇腦架喎, 笑左

鬼佬離婚其實好閒，成世結一次婚係好小有

英國皇室請唔請手足做小車手？車人車料